係咪無人知1212有咩要做

612 半年 兩個大活動呀
點解熱門一個po都無
大家聽日一齊去送周同學/去愛丁堡集會呀

1212呀

1212

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

612 1212

推

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

曱甴近平

拉

Push

隻腳呀，幾時郁到隻手呀